你地仲記得第一位為香港而犧牲嘅梁義士嗎？

無論而家有嘅荒謬，我地都唔會忘記你。

光復香港，時代革命。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳